【急問】旺角仲有無通K唱？

好耐無唱了
旺角仲有無K房運作緊？

屌錯台

有啦 去唱！！

瓊華 旺中

雅蘭red mr

其實仲有邊間有eason唱

網吧呢？
仲有無呢回事？

有阿 快啲走啦 唔好送頭

我無野講

red mr幾好

我無嘢講

旺中樓上有
網吧金雞上邊有

何文田有戲睇 不如去個邊

旺中Neway
窩打老道人影都冇可以散步

...

??

有cga電競館

電莖

夜晚食雞煲邊爐有冇特價？

依家黎計 新之係最好

🧐

屌

推

記得有次凌晨兩點去兆萬食雞煲果度應該仲開掛

好春多間雞煲
希望未落閘

去戲院睇午夜場

旺中 創興 富運都有！
發夢可以去唱下

樓上舖應該影響唔大，係唔知兆萬門口有冇狗啫

旺中4,5樓有Neway

推！

兆萬壽司收幾點

睇地厚天高

有通宵網吧

想睇戲

有無平酒店

小妹唔去酒店

去警署仲死

買飛睇戲啦

麥花臣富盈？

旺中?

機舖收兩點

K場full晒入唔到
求其隔離大廈入口上去樓上cafe食啦
有啲都有K唱架

Neway

有架！貓頭鷹時段

篤波啦

cheap cheap 地就party room
party room旺角周圍都係

酒店安全好多呀 賓館囉

真心
有需要既一齊排隊買飛

扔gear

㩒鐘仔啦

海底撈 24 小時

mk都好多地方隱身
如果太夜走 一係
1. 做行路撚 行到咁上下先坐車返歸
2. 通宵K
3. 食宵野
4. 網吧
5. 叫G
等等

有 金雞6樓定唔知5樓有陽光

bk間酒店大房
屈下蛇又一晚

我要驗傷

sing hallelujah to the lord

睇場戲啦

咁你入臭格啦

麥花臣格離 / 新之對面 都有

無K唱都有通宵酒吧/Club

電莖館唔錯
香港旺角奶路臣街38號

吉野家24 小時

嘩爆埋pw都得ga咩

啲狗肯定會去逐間查

狗都唔食

【轉貼，不評論】不支持任何犯法行為

21:23 連登 幫忙share 出去
唔好搭紅Van

不安全路線：
1. 尖沙咀方向 - 犬站
2. 麥花臣 (狗車)、中旅社 - 犬站
3. 彌敦道、窩打老道、朗豪坊、山東街有防暴
4. 亞皆老街有警察
5. 2300 洗衣街Starbucks 比狗封緊
要轉內街去黑布房街走
6. 朗豪坊11點熄燈
7. 2302 亞皆老街G200外有催淚水由女人街去緊西洋菜南街方向
8. 2302 大批防暴入波鞋街
9. 荷李活購物中心一帶警方列陣
10. 2302 白衫開mic話花園街入山東街圍
11. 2306 立場直播表示 先達廣場有警察推進
12. 2309 胡椒水去到銀行中心屈臣氏
13. 2309 信和彌敦道 警察拉起封鎖線
14. 又拉左個瓊華中心門口

安全路線：***記得換衫
[買非黑衫扮路人] [唔可以留街]
1. 搭奧運站/九龍站
2. 上樓/cafe避
3. 奧海城/大角咀方向行 ［大角咀去深水埗大把車]
4. 去到廣華醫院 (safe) 可散旺角或油麻地
5. 2251 西洋菜南街暫時安全
6. 沿彌敦道散入登打士街再轉廣華醫院後可散至旺角/油麻地地鐡或對面穿仁安大廈轉入煙廠街
7. 黑布街
8. 2258 暫時可經內街入染布房街搭火車走
9. 新之城機鋪
10. 油麻地碧街
11. 行新之城去旺東站安全
12. (62126869). Call taxi揚
13. 搵一班人多p開房
14. 可以去銀城廣場，24小時的
15. 散開去油麻地果欄
16. 浸信會合一堂 開放 (佐敦德興街11-12號興富中心一樓) 港鐵佐敦站E出口隔離

唯有做一晚麥難民啦

唔知依家新填地街有無野食
好緊火

有晚係旺中唱K四點先走

Push

皇雀會通宵麻雀呢？

新填地街朗豪酒店隔離有間網吧

咁早

貓頭鷹夠平當酒店瞓都得

金雞有通宵網吧波樓

胡x sauna

網吧又有

打12個鐘
包飯包野飲
直落返工

捽雀仔

推 be water

［極重要］旺角逃生路線！！！！

你係現場？

有 旺中

咩現場
討論下旺角仲有咩娛樂姐

發夢發到傻咗 梳

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

唔夠四隻腳咪周圍問下人打唔打lor

旺角有冇雞叫？

醫院開廿四，不過唔好去急症室，可以去上層

係焗桑拿，浸浴，無色情成份

neway正呀

認真左 唱K好似要mark身份證?

下要ga咩？

redmr好似好d

pish

通常book有一個要出示身份證 我唔洗佢會mark咩 定係就咁睇你夠唔夠秤

香港天主教大專聯會會室於 7月8日 00:00 起通宵開放，可供休息。

地址: 太子道西256A明愛中心B座 7樓

本會開放會室與明愛中心無關，如有查詢，請致電本會署理會長 Edwin (90744772) 。
——
Forever 21旁，百寶利商業中心10樓1001室 /808室 開放
——-
2353 油麻地碧波押（藝術組織）今晚開放 佢哋係地舖嚟

隔離post既建議

好耐無唱k唔知了

Fb見到！